預言：黎緊會係黑9同城管激起民變 坐監好過訓街

露宿者人數疫下飈升「日日有新面孔」 關注團體指趨年輕化 曾見7歲童瞓街

沒武裝 只係單方面被打

捱得過第5波再講

陷入絕景之人先係最得人驚，冇裝都會有好強破壞力，你留意下巴基斯坦人就知

而且，訓監倉起碼冇咁冷，又有飽飯食

都未必架，你睇個時印尼班人裸裝都可以燒咗部水砲車

睇返先

咁多人冇飯開，怒火必然失控，邊個會咁On9衝埋去，遊擊戰巷戰先攞命，狗都係打工，受人2分4邊會同唔要命嘅人博

經濟衰退 失業率高 仲大幅加稅
可以預期香港會出現一場真正嘅暴動

其實狗都唔想打遊擊戰
你見上年成日派卧底去前線水鳩人留守就知
你一路走一路攪 根本追唔切

民變都係班窮鬼
你估有屋住班人會企出黎幫佢地？

香港人咁溫室

太睇得起香港人

打低一個就有一套武裝

而家個情況係即慶，9根本冇時間反應

呢班先係最勁

你真係太唔了解支那香港人

有顧忌先會留手，冇嘅話

唔好咁多幻想

香港人搞唔起革命係因為生活過得太好
要佢地顛係要冇工開冇飯食先得
當冇野好輸就會黎真暴動
而加稅係第一步

lm

港版民革
窮人發難鬥地主

攬炒、置之於死地然後生就係咁解